致咁多聽日自發點人頭既手足

呢排有人話要去點人頭
我唔反對
但請你地自行有組織咁做 拍片要小心會唔會觸犯條例

同記得點完人頭唔好大大聲公怖，要靜靜雞

唔好比建制派有藉口話選舉無效
記住有必要時先公怖數據

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊